[加大資源]預約爆滿檢測中心周四起增名額 政府稱盡量提供服務

普及社區檢測計劃今日展開，首日有12萬6千人接受檢測。截至晚上8時，累積超過67萬4千人預約登記。

原本已預約爆滿的檢測中心，星期四起會增加名額。今日至少8千人未有預約下接受檢測，政府說，日後會因應實際情況，盡量提供服務。

被問到會否造成人群聚集，有違原意，負責計劃的公務員事務局局長聶德權表示，要「人性化」處理。